[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1666)

1666

Too slow

Slow

唔係我中

見咁耐差D想開post

sor 誤中！1001 六穿一斷一好大哂衝擊

1001

我狂F5無人開先開

唔該哂唉

陳刀仔又係勁抽

有名你叫燈刀

刀仔 佢呢排都熄燈

Cls

Ajax半主 cashed

想訓但驚Ajax 輸

norwhich 快閪啲nba 早抖

屌佢老母唔半大都比全大我啊

所以明點解岩先norwich開唔到半大啦

屌polo都有買半大無撚避到 我屌

諾係polo要左半全大..又係勁人黎

OK 你咪繼續自high囉
遲早一日馬會收你皮

有好多例子..

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

俾馬會抽下水都好過on99入賭場賭錢

起碼有路捉

我都係 不過諗深一層你唔訓佢就唔會輸咩

年青人比番半注我

買半場 狗會係咪鐘意半場完派又得 全場完派又得

布拉膠3:0變3:3 多狗4:0變4:4

暫時3場心靈投注斷緊米禾爾 好彩

無即場要等下一個鐘內 杯賽再耐d

sor我係對人不對事 我係屌佢個人

無開即場d盃賽等番 4 5粒鐘

每次賭波輸到仆街我都諗去賭場賭大細仲易贏
跟住次次去完賭場都有同你一樣感想

諾域治打nba未

星星呢排汁幾多

ajax 之前作客標準列治讓半一， 上半場好似輕鬆2-0, 以為最少半格， 點知俾人絕殺追和

4射0中
ok啦
琴日peter仔都差唔多

cash out 了， 狀態回復正常水準
俾馬會禁住執

星期三20

星三出黎秒高玩死半大

發覺自己真係好撚黑 今日大波咁撚正氣
都買中西花同諾域治

之前吾係汁幾十個咩

熄機訓教啦

blackburn 1-2

4串1
28 巴希亞 2.5細 @1.45
33 利斯菲體育會 2.5細 @1.54
37 富明尼斯 2.5細 @1.45
38 甘美奧 2.5細 @1.42

30 聖保羅 客W @1.85
32 彭美拉斯 和-主@3.5

訓
祝羊

聽朝紐約100%
十字，甘美奧，paul仔
有冇同路？

找數味 畜生

米禾爾收皮

33 利斯菲體育會 2.5細 @1.54
呢隊失球有d高

錫周三讓翻半一米禾爾都仲得

留返黎旁身啦親 橫掂都就黎死

aek對家千祈唔好紅左仲勁

起機注黎
比我上翻兩口再講

吾你老x

之後輸返1xxk 啦， 跟住cash out 玩返細注同玩少d

新特蘭比人禁屌.遲早失波

norwhich唔入俾人入dllm！

賓福特 韋根 普雷斯頓上啊

又想最後01 10 dklm

5射0中

我點解個日要咁傻

垃圾獌輸1000就忍唔住all in埋個600
而家要重新起機好驚

我想博佢主場護級
1:1 或者1:0 2:0反底
睇佢好似對強隊失球先多

點解每日都揀中爛橙
peter仔翻版

不了, 開頭諗住賭大細唔食水應該會俾馬會好
但係馬會可以長期作戰, 賭場長期作戰就輸撚硬
仲要反差超大, 前3分鐘可以贏5000, 後3分鐘可以負5000

以後睇路 peter 對查爾 諾域對普 blacklist

拎去睇醫生啦屌你老母

大細d水位狗會先食得深

似啦似啦

個盤係周三

有無人明 沖完涼返黎見到自由買果3場比人cup哂係咩感受

澳門狗會仲深過香港馬會

8c 7射 0中 0入
叻叻豬

Atv入未

維拉刷角機 14c

聽朝紐約城盤點睇

copy返琴晩嘅留言
用係呢場都適用！

atv禁屌又唔撚入 屌你老母想點

atv 最撚鐘意半二全二

布力般垃鳩圾

Norwich個兩隊淨係識刷角 屌哂佢地

Peter有冇機對Norwhich
閪鬥閪

發覺今晚D大船暫時幾穩陣

Ajax
黑貓

有角無球

屌你老母臭閪 拿拿聲十分鐘粒 入三粒啦

AEK 02

同琴日一9樣叫都廢事叫

jump哂嚕 輸到個心好攰
下個月再黎過

年青人jump

年青人 加油

suck boy肯入未

撞撚散左我隻木伐仔

7射0中
彼德堡諾域治
一齊落地獄啦

阿積士入多粒啦屌

Blackburn Stoke jump

aek頂實

年青人咪好話穿盤 䇔到都偷笑

唔知點解次次開襯盤, 錫周三都好似贏咁

普雷偷一粒唔該

布力般
賓福特
各俾1球我 ok?

Atv

10打10

好

諾域治

阿積士個場踢成點？靜哂

慳返啖氣算
70分鐘7射柱都冇掂過

atv入多粒plz

支持

不弓弓

suck boy jump

atv大波未

Blackburn

貼翻張真飛先

Stoke

atv又黎半2全2? 上星期六先閪完黎

巨根30

巨根要gel到個頭硬曬了

比人入返球啦

原來aek紅左個 10打10緊 頂住

城篤史再降啦

爭atv1粒

仲有on900 3粒

Atv唔入就比人入啦

今年降英冠3隊都西西地

反而前年降既atv 米舖算正氣

atv開大波啦

追下對家

布力般cup佢

暴力22

又話阿積士傷哂 個個識飛咁

米禾都21

唔撚係對雷丁都和下 命令你快手cup

Norwich fuck you all
冰封入球冰封球員

你信d人吹...

atv入未

atv上啦屌

鐘聲響起反cup的信號

有無人幫手叫下Norwich比三粒

傷果d埸都沒上

blackburn 俾多球我 ok?

夠薑入多兩粒

普雷果然係伏

咁有夢想

晏就條3串4大波斷西花
宜家斷諾域治
閪撚到

ok

有獵人 泰迪 盲+主場波

屌你Ajax上次打標準臨尾香2：2累我輸500

blacklisted 其他時間幾正氣

仆街啦 又10想俾我咒一世？

不如阿積士果場大家打和啦 super

好野 可以戒賭了

布力般cup未

普雷真係

普雷追和可以嗎

你先18歲 大把日子賭

又做埋peter d閪野
臨尾先屌一粒 陰陰濕濕咁贏

賓福特入多粒

atv 又半2全2咁仆街

支持反cup

不可以

傻仔先買

想死 咁多場唔揀揀中呢場

Atv唔係半2全2咁仆街呀

atv咪半2全2啦

me2

狗會西撚一場即場都唔開

全部同我輸哂佢

阿積士果場追和我去老尖搵大媽打車輪

屌你老母234啦
臭閪諾域治

yb入未呀吊你

屌 aek 1:2

我條3x4 開到派100

lm了

lm

atv1:2

賓入左

Lm

Arc 1:2

唔明點解要咁早結算 明明有咁多波 佢都要完左場先派架啦

大波！

atv d後防不停咁穿

屌左人地成場都唔入...抵死

total爭3粒

ME了

買左咩? lm

屌。

atv 真係賤 自己唔入咪對家入 大波lor

差青年人dllm

歐聯唔開即場..真係on9

Same road

偏偏揀到場細波

夠薑比多粒

Norwich 2:0

pk Ajax

諾域治 寶福特❤️❤️😘

英冠差大場全開大

仆街norwich 冇3粒 斬撚死你

英冠甲半大全大日

比多粒阿屌你老母諾域治

比人入返粒大家happy啦

開埋晒d最難估既女足第三輪比你..成日呃d阿伯買大波

比多粒啊仆街

jump了青年人

尾段先入 得番幾分鐘佢入條撚

AEK頂撚住個客勝呀

賓福特 AEK頂實
希力般俾多球
ok?

算啦假希望黎

對家入2;1 OK?

又真

same road

咪撚係 都已經係簡黎開 下回合可能Ajaz都冇得買

伯明翰

20正式玩撚完

本身諗住輸半格

布力般屌你老母

如果3:1完..下場唔好買添..9知佢係未守住就贏

入未呀yb

我買大怡 jumpjumpjump

大波

polo買左大波

就嚟要全skip

atv仲有球

又燈啲唔燈啲

看屌 撞曬polo

我

米禾奇蹟反杯有無機會...

最難搞...要抽d中既

布力般
我再一次屌哂你地老母

普雷入粒俾我回本

求絕殺

叫左成場快d比多粒

可唔可以12m

Young boy. Do u want me to fuck u?

aek似和

屌你老母亞視

聽日返9點都嗌足1場 入啦plz

基輔

幫你叫

比我安心訓教都唔撚得
布力般

Gay輔 入波口廿

83分鐘仲換乜9人

我冇話21喎

我話似姐，比人禁屌緊

93

22

邊場

假希望 jumped

買左咩?

我jump先

阿積士比人入一入好無

想派都冇
臨尾2粒撚賭仔？

布力般布力般布力般布力般

年青人

原來電J 贏2:0 變2:2

4x1
3x4
斷norwich
早抖

垃圾諾域治
普雷更加唔洗講

諾域治@2.05 cashed

米禾求你比1球

賓周仔咪搞事

Yb入味

我吊你老母年青人

GN 聽日再見

祝各位手足贏到馬會清盤

坐車去ifc了

av2:2

屌你老母atv

atv!!!絕殺 正!!

atv

3:2 ok?

除定褲準備收購馬會

yb肯入未

dllm atv 收台啦你

兩下頭槌幾靚..

屌你老母好停啦

yb 快手ok？·

好彩條7x1 斷二 唔係斬死aek

羊半格 都要輸係布力般手上

半格好過無

斬兄飛...條仆街又係時燈時唔燈
佢成日玩半細, 成日見秒goal

atv 上半場前場其實踢得幾好 下半場後防食晒屎咁又唔mark 人

Atv全隊比狗屌

diu atv絕殺我

Aek開-1比我呀

polo都要俾狗屌

一係屌佢全燈...燈一半咁好難玩

冇去賭場就贏4千了

聖保羅 個客win仲有1.8咁好死?

yb真係比狗吊

波都算 2揀1
燈馬先勁 點撚樣買

44分就暫停服務我屌你老母狗會

我無玩馬..但見d信徒話佢買馬中好多

年青人 jump

佢無即場點解唔3點就維... on9 狗會

比狗吊

Ajax 頂住全格

好撚閪

6x1差佢

以為邊隊傷撚哂就買邊隊

雲迪碧克 薛耶治 杜辛泰迪 起晒度....邊d神級傷左?

以後 屌嬲撚到字都打錯

Ajax ft 3:1

aek客win

'

3點場波都未完點結算

聖保羅勝 小注搏-1
紐約打比 3/3.5大
訓醒收錢

波po已死

而家有兩口 有少少想玩埋ny derby

Fc阿美利加 藍十字 2x1

蒙特維多首球

300重新上路

1.AEK客w 100 ✔️
2.nyrb下盤 200
3.蒙特雷上盤

點解得25 ？ 狗會做咩事
有無同路

歐聯未派

你睇下狗會賽果及派彩有無你果場波

蒙特維多

ny打吡大波如何

歐聯果3場波肯派未

巴拉納 0-1 聖保羅

聖羅倫jump 比人咁屌

無人買聖保羅咩 贏緊1-0

墨超都讓一球球半,傻的嗎

紅牛10.5b點睇

聖羅倫素上輪輸波都出到線？

聖保羅goal

nyc la

蒙特首球已死⋯

我都想知,睇埋賽制都係講每圈都係淘汰賽

歐聯派了

流星鎚nba

第二圈首回合迪莫高違規使用球員被判罰0比3告負，接下來次回合他們卻以1球戰勝聖羅倫素

聖保羅真係唔識輸

打倒負碌足球

on9

開半球真係鬼鬼地唔買算

小注要了nyc

David villa

goal

你個fg

橙

國體會

依3場都同我冰封比數到完場!

國體會1:0

針左200

紅牛下盤好似大船

打批 主場行先

上左船

半大

唔買半大就開

贏波

紅牛

2-0

半場 0:2

聖保西11。。。

聖保羅

高水半大

聯賽第1打最尾 都失波

半球盤

著晒燈

睇個款似1比1到尾 /主2比1

仲買撚左佢減1

聖羅倫平半高水爽

我串撚埋

聖保羅cup ?

紅牛仲未開波？

蒙特維jumped

on9
主讓半球退落平半都有有得主贏

就係咁先有得贏

一開波兩角

2分鐘2c

90分鐘=90c

下一隊入球 星期三 31 紐約紅牛(客)

3×4買左聖羅,國體會+1同名校仔win,唔會斷名校仔咁on9掛

藍十字同甘美奧ok?

3c

跟！

呢場要30角了

牛逼死了

利斯 阿美利加2.5大有無同路

藍十 甘美奧 蒙特雷

痴撚線尋晚16-21揀一場買大
咁都比我揀中開細果場

得3場細

4c

屌岩岩諗緊買唔買10.5b就開左波 後悔

比c快

紅牛爽手

半大全大針

我係6場揀1場
得一場細
平注買哂6場都贏到啪啪聲

等緊紅牛平水盤再上

十字大船？

名校

聖Paul. 唔會半2全2掛

聖保羅入未

是旦一隊入都ok St.Paul

紅牛全大針

紐約100%

和波呢

紅牛首球針

屌入未

上半入一球覺啦

針定都得

得蛇

紅🐮

豬左成5千

慘過俾polo燈

紅牛唔好半場00

利潤黎？

星期三 34 利昂(主) [0]

聖paul 入一球是夢嗎？

唔記得紅牛無左henry

係吖
所以係咁鳩買

幫我命令聖Paul開大啊丫

到輸剩個本就好想4

算啦 慢慢玩算了

中！

0:1！

紅牛奸爸爹

封 0:1

紅牛入多球 買左半場0:2

快半大

nyc 上盤針

紅牛半大可以嗎

回本 想慢慢上

隔離場開左大啦 幾時到你聖保羅

紅埋

1:0rc

仲諗住追多球 不了

全餐啦屌你老母

名校仔入波未

on9 紅埋

全大1.5/2都開到

隊草nigga俠 早晨

原來NY is red

胡禮菲獵斯

1蚊不賭墨假

你老4 燒焊佬起左身未

繼續追紅牛有冇同路

紅牛gel得未

nyc 針

我點知佢 我宜家返緊地盤準備燒焊

買紅牛？

Fg 半客客勝客盤 +1 客客 gel

紅左.....特.....別

封咁耐

邊個盤？好唔好pay

美假紅牌冇用架，分分鐘追返

所以仲難買

唔好半2全2啊

阿美利加x2 大波

康城囉 千3日

一折出售上盤

屌

有冇人可以教下我大細 同 讓球，玩咁耐都淨係識主客和 波膽

下球Nyc

馬會輕鬆cashed

責任俠

有料

david villa同我立即入爆牛牛

出賣勞力都有料

係窮呀

10.5b

下一隊入球 星期三 31 紐約紅牛(客)
第一隊入球 星期三 32 彭美拉斯(主)
第一隊入球 星期三 阿美利加明尼路(客)
第一隊入球 星期三 34 利昂(主)
第一隊入球 星期三 35 藍十字(主)
咁唔熟既唔知又有冇呢

名校仔入未

✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

點解阿美利加可以分開兩個聯賽踢

紅牛入多粒 立即啪返枝red bull

自己睇下

點教呀

難道最高已經係波膽 大細 讓球反而難到你？

試下水溫

得蛇加持

可唔可以教我玩波膽

聖羅倫素派錢

琴晚咁多場大波買中場細波
依家買主 輸緊仲要紅埋

改過個名又開過隊踢

紅左進攻先唔會塞車

兩隊阿美利加半場同我入爆佢
2.5大

屌 名校幾時入爆隊榜尾

蒙特維比左個假希望我

買左隊垃圾隊首球

Leon!!!!!

利昂
利斯

感謝

得蛇中一

唔洗報數啦
我開左波先貼 都無乜意思

無所謂啦

入到波未
兩隊阿美利加半場開2.5大

名校仔

入球2.5點計

手計

3球咪大

thx bro

845 買場高蛇支持下先

咪傻,入半粒咪0.5要入2粒半

頂唔撚順 黑到仆街 4x1 3關斷緊

2粒收番一半 因為差0.5球

想賭馬 賭球好累

我愛十三少

賭訓教波咪唔攰 起身收錢

好掛住烽煙四喜

屌,3×4斷最熱既名校仔

你尋晚幾勁

賭馬都係睇果一陣
屌波屌到想4

無盤開通常唔買

見好多手足串左對家

我係其中

睇完球探分析買左客
屌你有時真係咪鬼睇咁撚多

巴假 blacklisted

Baka

好想要高士路

鳩篤左廿蚊
主和

藍十字好似和

提格電欺讓球半有無人敢買？

世界盃之後好似無晒角咁

富明尼斯

Cf快入 十字快入

伐 朝d 波好似好難賭

咩係+1客勝/主勝？

10.5大-5

萊昂cashed

戒賭喇

Nyc要唔要紅左仲勁

紐約城仲攻緊

紅左仲勁

1:1 紅左都入到

Goal. 一講就有

反Cup 唔該

紐約1 1

入埋

所以見到紅牌就唔買

落後唔攻可以點

Goal

有冇聽過曼聯

角大快

17倍反杯 6倍和

屎忽波 琴日又輸1k

紅牛羊一粒就唔刷角 抵你

cup佢老母

Villa入

乜黎？俄丙球隊？

佢根本唔洗咁早去美職

紅左都要咁 cls紅牛

籃十字入未啊屌你老母系

紅左好撚勁

兩隊阿美利加識唔撚識入波

咁講月巴都唔洗咁早 打美職好似迴光反照咁

究竟ny is blue 定red呢

第二春

10wc都8年前
時間過得好快

岩岩紐約城有無3倍ng

同路

有

華盛頓啲進攻係靠佢

兩隊都俾人禁住黎砌，唔俾人入到已經偷笑。。

有 而家都有 紅左都無食得屎

買大
失佢老母閪3球啦

請珍惜丙朗

劇本:ny ng紅牛再追和

藍十1 0

屌英假4X1大波斷諾域治

3.1

秒刷角真係無好野

唔通係和

屌你阿美彭美肯入未

買咗2.5／3
3.5 全細
應唔應該補？
各買咗200

10字都入左 cf入未

唔補啦

10

紐約城cup佢啦

英冠英甲得一場細波都買中 唔好彩

馬會做咩封左盤

紅牛唔刷角點入波

想要太師

賭上引

分分鐘cup
個紅牌就係引尻人去買紅牛

買左200蚊
仆街成日moon po

9.5b

Nyc會唔會贏埋

NYcity ng

後段又會比紅牛入

Same

Cf入波開半大未

偷買條過關都唔差

絕殺劇本

係馬會絕殺賭仔

Nyc贏埋我就話你叻啦

屌你老母阿美彭美好撚廢

甘美奧入波 cf追和反杯 十字再入

Villa又差啲

黑仔 諗住開細既係雷丁

球證？

no goal?

20分鐘5角ok?

馬會封咩

事前見過有人睇盤話似和

第二紅！

紅兩個都輸去死啦

Nyc

想點啊你

又紅

仲勁d

紅牛會唔會咁都贏唔到

又唔係單刀，咁都紅

好撚黑暗啊

用紅牌換入球？

9打11都cup到我服了

有無咁撚黑丫 兩張紅

>和中超一樣 看見紐約城有點猛 直接再給一紅

美職係一個好神奇既地方

18倍主勝又返黎

劇本來了
紅幾多個唔重要
最後12m絕殺

假到

和定客勝 2選1都簡唔到

放心啦 紅一個就入一粒

黑到不得了

21倍主要了

仲會有入球？

紅晒11個

Villa ng 100%

紅兩個，個場大左，韋拿一打十扭埋個龍反Cup

21倍買廿蚊都抵搏

紅2兩個要反勝了

美職好撚正

甘美奧爽手

又封？

又封乜撚

咩事

斬啦屌

準備紅返個

紅多個啦

12mm?

快手黎個12m先啦

拾你老母

紅牌仲多過入波呀呢場隨時

紅牛紅格

nyc紅兩個 做乜鳩嘢

彭美阿美富明立即入波

主柒頭十幾倍

一陣紅牛又整多張紅 2.5大goal!

紅牛2.5b針

美職就係咁，見你太勁，就紅一個平衡返，仲係咁勁，就再紅一個，可惜你阻止唔到韋拿入波

韋拿入波就好似冬天咁，唔會唔來，只係會遲啲來

贏啦Nyc

紅牛有冇咁撚廢

14.5ng

有排補時 , 7.5b 高水老西都屌

紅兩件 紅牛都入唔到就比人入啦

再一次封..

紅2個做乜9

又打

主隊要12m絕殺了

腰斬啦

主隊會絕殺

富1:0

美職成撚日都絕殺 有無咁假

主 上車盤

可能no goal

no goal 仲有1.7 鬼撚到

睇黎11完

紐約紅牛(客) ✅
彭美拉斯(主)
阿美利加明尼路(客) ✅
利昂(主) ✅
藍十字(主)✅

無信心貼出黎私食就中到咁

9打11都唔洗輸晒
NYC執到啦

21 未

美職 76+ 買no goal 玩命

半5全6

有排補， 平安鍾可能要禁到99 min

主ng

換走左villa

nycfc 同我入爆牛牛佢ok?

紅牛夠膽輸埋佢

走埋啦 入條撚咩

Sorry no goal

no goal 1.46派錢？

1:1完撚硬

針

馬會:夠膽你就買

星期三 31 紐約紅牛(客) (第三球)

兩隊唔攻

咁彭美肯入未

補幾耐

紅牛廢到

0:0

和波gel

完場啦

客隊球證
補到入

補7分鐘

+7

7分鐘

墨假深盤點睇

真係補到入 幫到出哂面on99

5min remaining

唔入成班飲紅牛啦

球證好想紅牛贏但紅牛唔撚想贏咁款

主準備

主客ng 一齊補

主12m pls

紅牛好廢

New York is Red

red card

唉 2.5b針

7.5b 叫都冇得叫

定d黎 最後一秒入成日都發生

好波1:1 good gel

阿美彭美肯入未

買親墨超隊阿美都輸

2min

去馬會排隊收錢

和波水泥gel, super

針了

讓球買左red bull贏 super

彭美入未啊屌

完啦 尸月

角球半5全6 笑死

Ft 1:1

傻撚左nyc 少兩個仲攻上去

屌真係2.5細，2.4倍

全大墨超

又針

一世球迷

慘 咁都得半格

好過無

最尾果後nyc 3條友攻上去俾人打返返黎爭d入 真係痴痴地

又細 on99

紅牛班友都唔知話佢影帝好定真係廢好

300重新上路

1.AEK客w 100✔️
2.nyrb下盤 200✔️半
3.蒙特雷上盤 未買

踢少個唔攻想點

朝早全細波

阿美利加 dllm

屌你阿美利加係咪想輸

咁大獲

9個人都cup到抵輸了

係

輸埋

nyc 喎 少兩個 都收工 仲搵幾條友衝上去 傻撚左?

屌2-0

紅牛個ivan廢L到

阿美利加

都唔覺打多2個

屌你彭美入返粒先啦

真係好撚弱智 屌 好撚假
nyc都攻上去 red bull d 波慢撚到 猜波都猜撚死九人啦

2射2中, 假波到

大波呀屌你老母

得仔 蒙柒雷ok?

紅牛 wright Philips 成個進攻唔見影架 老就退休啦 廢撚到

彭美想點啊，00不如咪踢

gel定先

聖羅侖素派未

兩場阿美利加大波是夢嗎

甘美奧入未

正常聯賽點會仲攻最多猜多幾腳 有d球隊直情大腳踢上前泊大巴算啦 不過美職既野就..

蒙特雷 大波波

叫親阿美都係垃圾波

屌你甘美奧

Goooooooal士路

屌你彭美打多個肯入未

半一盤閪到

高士路輕鬆到

全部協議半細

高士路受讓

10點鐘,蒙柒雷就要撚緊,其他2場仲撚緊要邊隊好

對左

甘美開到-1 即刻做善事

唔敢係tg出
私食中哂咁濟

托盧追和ok?

得蛇又私食,唔帶我起機

深盤中水買唔落手

開爐但私食

求青爐link

聖羅侖派未

好大壓力

問撚完未

紐約紅牛(客) ✅
彭美拉斯(主) ✅
阿美利加明尼路(客) ✅
利昂(主) ✅
藍十字(主)✅

彭美goal

墨閪盤讓到咁深 得唔得

收幾多

嚇我唔到既
直屌拿根亞客勝

得巴日日都贏!

琴日韓K 主客和 撞手神食埋

Dllm fc阿美

兩場阿美利加絕殺大波得嗎

蒙特雷半一好似好正

想要拿根亞

彭美俾多粒

睇下有冇大蛇可以跟住含先

利昂頂住

贏硬ga wor

屌 哥連紅佐特別勁 得唔得

華拿古斯係廢,但會唔會受咁深

協議細波

甘美贏波保你全隊安康

真係一場大都冇

彭美拉斯
好撚正氣呀

巴甲明明實力唔差， 點解場場開細

2k3

N年前 場場456

10分鐘3球

有冇大蛇出10點水呀,想賺黎緊10日既早餐午餐錢

甘美奧反杯得唔得

堤格連輸3場

仲要讓球半？？？

skip得，因為對家好廢有機會反底

但我又唔信大炒

same thought

重心料 蒙特雷[-0.5/-1]

甘美奧幾時死

同路gun

Ceat又要拎出黎講 搏乜

雷會唔會太深 但高水

一哥蒙特雷 大抄

我估半格 得掛

雷 雷 拿 有冇同路

利申 連針5口

覺得受太深就直屌半主

tiger 大波， 蒙特雷細波， 拉古奶角細

蒙特雷W 3-0 4-0

拿根亞作客 不了

3場半大隊落去

高士路

堤格

Same
輕鬆小注一博

得蛇日日贏錢

牙得又然

甘美奧杯埋佢

得蛇啲FG點樣睇得咁準？
想學嘢

300重新上路

1.aek客w 100 ✔️
2.nyrb下盤 200✔️半
3.蒙特雷上盤 220

甘1:1

堤格迪祖立即入波

蒙x迪

追數水
拿根亞

唔知點解有一下諗過棄蒙要堤

希望冇出事。。。

兩樣要哂

三星個場幾時踢翻

Jump左 300

今日想柯煙韓仔 是否不智

堤格肯入未

好彩避到

蒙1:0

屌你老母廢城

9打11唔洗輸晒都偷笑啦

12.5s 要了

拿根牙牙牙牙牙牙牙牙牙

甘美同我Cup佢啊

拿根亞

蒙雷好波 開個全格黎

蒙特雷 入多三粒 開埋大波波先

男亞足點睇

堤格快半大全大456

呢啲垃圾波是但玩下咪算

Gchi

Goall
快屌多粒半大先

電欺

堤格ggggoooaaalllll

堤 蒙 半強2:0 0:2 糕！

香港+1

提格入波冇人理

Missed!!!!

甘美唔入對家入啦

又missed 12m

咁刷得既

邊隊miss ?

屌你迪祖肯入未

唔得

角球雨

屌你堤格咪撚停
半場屌多粒先

甘仔 揸緊！！！

甘美真係屌死你，十二碼都唔入

垃圾甘美奧

想製造高潮姐

高士路頂住！

一個朝早追大買真係可以破產

12m真係好難入架

蒙特 半大
俾多粒

甘美奧又踢假波

好波高蛇！

主讓半一=比狗屌

牙普

蒙特雷
提格
上半場再屌多粒先啦

老虎比多球半大一世球迷

半場8角,比狗屌呀!

尋日針5k
今日返哂黎

墨假晨早波汁錢
番工特別有精神

牙普點頂

24角

佢已經倒數緊

普仔買左咩

今日又有泡菜

開親走地Ｄ角都冇好野

半8全10,一世球迷

迪祖fg

半8全12 一日球迷

全9ok?

全9 兩日球迷

開到12.5s 角派300 絕不走數

最少都14c啦呢場 係咁刷

我了

堤格入多粒未

14c gel

拿根入未 比個大波我啦

半5全6都可以,半8全9都可以架!

Me

ME

蒙特比多粒

10C

10.b 11.5b gel得 上半場都收錢

gchi

DODO要咗?

10.5b 要左 11.5買唔到已經連c

就你啦 每個留完名係到嗌對家

DODO又私食